【理大血與信】有傷者和醫護人員被拘捕，現場遺下大量血跡和一封手寫信

【理大血與信】

警方凌晨約 5 時突擊理大正門位置，拘捕帶走多人，據現場消息指，警方一度攻入大學醫療避難處，有傷者和醫護人員被拘捕，現場遺下大量血跡和一封手寫信「對不起！！因有速龍突擊 而要去你房間，本人十分抱歉，希望你理解並体諒 sorry」

Source: 立場facebook

咁有良知同禮貌既學生做咩要受d咁苦

好對唔住我真係好冇用 手足頂住呀

1118 跨界別大三罷
救poly集中post

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

尋晚各位港豬好唔好訓?

Thx for sharing

香港人出嚟呀!!!!!!!!!